G933S 可唔可以無線連ipad

需求條件
Windows® 10、Windows 8.1、Windows 7、Mac®、Nintendo Switch™、PS4、Xbox One、平板電腦或行動裝置
PC、Mac、Nintendo Switch、PlayStation 4 需要 USB 2.0 或更高版本的連接埠；遊戲主機或行動裝置需要 3.5 公釐音訊連接埠
DTS Headphone:X 2.0 功能在 PC 上需透過 USB 連線與羅技 G HUB 軟體啟用。
選用的 G HUB 軟體需要有網際網路連線以進行軟體安裝，並需在 64 位元 Windows® 7、Windows 8、Windows 10 或更新版本，或最新版本的 macOS X 上執行

ipad 咁係用3.5 定可以無線

佢都唔係藍牙, iPad點無線?

g933s要USB receiver

好彩無衝動買左